我地應該乖乖地，聽警方話以後都係進行「流水式集會」！

Well，我覺得我地真係應該聽警方話囉，以後都進行「流水式集會」囉，你唔認同咩？

既然有班人 不停強調 「 be water 」，點解另一班人唔可以一齊「 be water 」姐，每次集會都乖乖聽警方話，流水式集會，慢慢好似流水咁行去集會現場，聽聽話話，咁咪乖囉。當然你班垃圾唔小心無睇清楚條路，由A 點無啦啦行左去C點，點知原來B點係中間wo，所以又要行返轉頭，咁就幫你唔到。咁去流水式集會途中，你班暴徒想表達任何野係無人阻到你，好似電視人播野又得，做貼紙人又得，捉到暴徒同佢上演活春官，_ _ _都仲得 。

如果你擔心，有人要求你警民合作，我地身為良好市民，好簡單，我地話擔心交通擠塞，又唔係好識路，所以你唯有用步行方式去緊流水式集會。

同埋最緊要流水式集會個陣，支力個陣又可以去老_ ／S _ _ 地方 坐下 ，又或者支持下小店，休息夠又可以繼續行當減肥，唔洗on99 好似以前咁行一條街要行成個鐘，又要比暴徒無限時間搞事，兼瘋狂打鳩市民，一舉多得。

同埋最最最緊要GA 係，你流水式集會時係一星期最緊要ga週未係條街邑邑樣樣，阻止附近黎ga 暴徒係當區(好似個個週未都好多區) 消費支持黃絲，無人消費，黃絲依賴ga 收入，土地型經濟難以維持，無人買野食野，邊個交租？(又可以防止d垃圾黃絲餐廳老闆涉疑逃稅 e.g. 紅 _ _ _ )無人租，無人買 ，塊地仲邊值錢？ 最後我地愛祖國的一群一定會大獲全勝?
雖然有人話我地一向視 人命如糞土，我唔認同。我地只係視埋錢財如糞土GA姐 我地一於一齊唔消費，個個都唔洗錢 ／ 洗唔到錢，你班黃絲廢中咁多樓，d樓同地皮估值仲唔跌？ 後果咁嚴重，嚴重依賴賣地收入ga政府一定會幫我地討回公道!

利伸: 愛祖國，不是志同道合，那就好聚好散

Topic: We should nicely follow the HKPF's instruction to assemble in a "be water" manner in the future.

Full english translation will be provided.

push 123

[正視聽]感激留守到最後幫手叫走每一個人既前線手足，屌柒啲無裝坐係到禁電話既豬隊友

幫手推同讚下佢地，有勇有謀，頭腦清晰，仲要以身為盾